[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(263) 睇#1

箱如果要隔塵 有冇推介？屋企好多塵
CPU AMD RYZEN R5 5600X 3.7GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $2699
主機板 MSI MAG X570 TOMAHAWK WIFI ATX $1550
顯示卡 MSI GeForce RTX™ 3070 GAMING X TRIO 8G GDDR6 (需訂貨) $5699
RAM Crucial Ballistix RGB 16GB Kit 2x8GB 3600Mhz (Black) $980
火牛 Seasonic FOCUS GX750 80Plus Gold 750W Full Module PSU $999
SSD Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $920
機箱 Fractal Design Focus G ATX - Black $390
散熱
be quiet DARK ROCK PRO 4 CPU Fan Cooler $799

再求評
最後要14000, 仲未計裝window

be quiet Pure base 500dx
corsair 4000D airflow

以上兩個機箱前上下都有隔塵網

btw, 我個4000d 機箱開一個星期前面隔塵網已經白芒芒一片